笑死ＴＶＢ

寶礦力封信係回應緊 tvb 指控．
唔通回應你咩？
冇人知佢up乜，係因為佢 hea 緊 tvb ．
你地對乜號入乜座？

無頭無腦亂指罵
再加大大班唔睇字，跟風亂unlike
只會嚇怕考慮緊 cut tvb 廣告的其他公司
自絕於天下啊我屌你老母

TVB見到，真係笑鬼死佢地．

push

推 大家唔好見到道歉就咁激動

要商家唔落廣告，最根本辦法係CCTVB無人睇

推

其實佢嘅回覆意思就係等於我大力踩你隻腳然之後大大聲同你講唔好意思啊大力左

亞視多次market research都得出：
慣性收視係包括好多開左電視，冇人睇緊，不過係TVB台．

三粒字叫大大聲？！
大得好 hea 喎．

咁空泛嘅聲明根本唔使驚
廣告照抽，道歉又冇講明道咩，完全唔知大家咁大反應做咩

d連登仔其實好易俾1毛帶到風向

其實 tvb d 收視，會唔睇的都已走得八八九九，仍會睇的你都冇辦法，要佢收視再跌的 marginal cost 已經唔化算．
今次直接令廣告客戶抽廣告，係一個突破，要珍惜．

最致命（對自己）係真係會嚇親班生意人．